[一人n樣]最近買既鞋

有折就買左

依對有無正面？

返大陸俾我見返
即買

假？

東門？

真嘢黎架

流4

大陸都有國行

明知故問

依家興白鞋？
好易污糟喎

好貴不過幾舒服

千辛萬苦係outlet搵到最後一對

幾錢入

909

唔係平好多

巴打今年有運行

個個著白鞋

個個朋友都話唔靚 但我睇一眼就好鐘意

好靚好襯你呀絲打

1600？
Ex送俾我做生日禮物
不過係幾靚

呢對太靚 太好著

秒殺ub

你邊位

啱啱係後面睇住你覆

有無咁岩

好撚恐怖喎 我明明壓住張床 你抖到氣嘛請問

唔覺得好硬咩

哎喲喲

唔覺呀我

對1600都出名硬
但我覺得著落好有安全感

隻公仔想點
我完全唔識欣賞

Y3 見減價就買左

Balenciaga 門市最後一對

見減價即買
我都係
不過巴打個鞋款我應該依世都carry唔到

Which one

第一頁對puma

I mean 你話carry唔到邊款

着衫style問題
冇理由為對鞋買過晒啲衫
所以多數買鞋都係就翻自己有嘅衫褲

crossover姐貪佢

巴打呢對襯jogger好似型啲

請問呢對係咩名堂 大鄉里唔係好識

咁撚核突不如唔好撚著喇
闊腳牛仔褲襯白ub
垃圾

同問

🍇🍇

最近買既鞋已經係一年前既timberland

Eqt
真係好著？我諗緊買新pureboost定eqt好

滿心歡喜咁買
點周岀街先發覺變佐公廁

乜野名堂呀呢對？

Preorder咗

條蛇又想點呢

巴打邊度買

今年Embroidered大熱 d人去custom yeezy都係抄呢對

有眼不識泰山

但我都係唔識欣賞

係網上買 好想快啲到

最近買既都係皮鞋

點解咁多人唔post實物圖
不過puma少人著
巴打

呢對唔係crossover
係custom

一貼無妨

靚有冇實物圖?

最近買咗呢對

有冇上腳圖
我都覺幾靚，不過1200

Adidas ultra boost uncaged "non-dyed"
巴打唔係諗住買嘛
買還買，買其他色

巴打d腳趾好靚

唔係近期想買，搵左好耐都冇途徑買到

絲打嚟

田
買左呢對
好似870左右，跑步真係冇得輸！

最近先入

睇下有無巴絲幫到你
Good luck

邊度仲有貨

一舊水clarks

直望d人話太闊 諗緊買唔買好

無圖你話闊過世說都得啦

月尾先到

出嗰日都買咗對白色 係Sogo買 有登記佢個sogo app有八折 可以即場整 埋單好似960

幾錢？

真係巴打？

自膠

最近買一最近買左哩對

唔著就幾過癮
著上腳就1s變潮童

想問apps優惠去到幾時

去到幾時真係唔清楚 不過可以打電話問去先 廢事行到去得個吉

岩岩睇左 去到28/2

邊度買 ？

男裝應該幾靚

有8折 又想買

UK
童裝好似一律11英磅
同款香港折咗$4xx
女仔最大好似37碼左右
男仔皮鞋望落再大多少少

平靚正 唔咁易撞鞋

睇落幾靚但我自己試上腳硬係覺得麻麻地

END度買左, HKD 5xx only

上腳 由高望落好似好闊身 但打側睇唔覺太闊

Yeezy 350 black white
不過好易撞

買左對舊鞋

Second kill

Adidas eqt

日本

見到好多煌著

我都買左呢對 但街到唔多見呢隻色喎

同好 今日岩岩都收到貨
對鞋實物真係好靚 btw 依家個價開始炒緊上去

無我size個sales幫我調緊貨
其實買黎都未必有機會著 只不過真係好靚
可以當放係度收藏

呢對咩名？

碌ling用架？成日覺得個啲鞋好醜樣

琴晚買，幾舒服，左右邊貼腳

覺得好唔好著？

點會買by mcq

証明你個人本身著衫style 都係公廁

Gucci點會冇蝗著 我又冇乜所謂

其實uncaged都好少係街撞到
好過公廁NMD好多

換左design成個brand young曬

之前我都想買eqt 早排佢仲出左隻黑白

我都想買哩對，著得舒唔舒適
小弟本身有少少扁平足，會唔會撐得好核突

第一次買咁貴嘅鞋 不過真係好舒服

Visvim

Rich

大家覺得拎泥自著好定炒好？

黑白唔錯

邊到買

東門幫到你

炒好 講真對鞋款唔特別 如果要襯衫好多鞋都做到佢依對嘅效果。除非你好中意y3.

uncaged係街唔見人著喎
之前見到對chinese new year冇買好，好後悔

我都無買左呢對

無見過有人著

新平衡墨綠990

990係made in USA?
網定布面？

我自用
個人覺得好過全白UB
同埋睇相唔覺 d織紋同鞋頭果度銀灰色 實物個質感真係幾特別
當然你炒價買咪唔值

你地買左幾錢到？

係啊 美製 布面黎

正

啱啱買

Amac custom 好撚幽默呀樓主

成個post d 波鞋都差唔多果d款
有冇boot 撚
買左對Visvim 16 grizzly boots mid - folk
同係Wesco men's custom 左對two tone lace -up

可唔可以post實物出黎
我得對公廁樹仔
唔想著公廁boot

Uk5?

見到3000蚊唔洗即買

Ching識貨wor 打算點襯?學西爺着sweatpants加adi sock 加呢對？

4500?

終於買到 ?

呢對一定係襯vetements襪

係

How much

竟然冇nmd

巴打係邊入手

幾錢

好似11xx,今日見到

想問邊度有

ching 幾錢and 邊度買？

呢對係crossover??

係好靚 但jimmy choo d鞋一d都唔好著

呢對咩黎 幾錢入

點解著上腳好似唔同左樣既

邊到買得到？

買細左

到底係條褲出事定係對襪出事呢

買左對sock dart

有冇大腳巴？ 46號size 好難香港買到鞋

有腳趾印

過年前買 都好多人著

唔係腳趾印黎 未著果時都係咁 可能關佢鞋頭fuse膠造工事
btw求其影 我認我著得柒

我覺得著高筒襪會好啲
唔使介懷嘅

有冇人知新個對pure boost好冇著

Sosad 搵左好耐都無

So jeng

我知舊個對好着

好靚喎 幾錢

幾好著

絲打喺邊間買
官網得幾款boot減緊

成個po已經有3條友買佐
返親學一定見到有人著，極度懷疑係你地

巴打咁襯法係咩意思

柒到

件大陸仔仲要show少少mcq岀嚟
柒到仆街

原來mcq 黎
勁撚似街邊d 呀叔鞋

唔怪得第一句就話...

兩對都又靚又好襯

呢對係咩黎

似ub ucaged

呢對乜名

Asics gel mai

借問聲哩對咩名堂 好似幾正
google圖片搵唔到

McQueen 其實ok既 不過全黑又有塊好似yeezy v1咁就

一

Yeezy Zebra

Y3 pure boost 月頭到

我月頭先到 好j得

上網買埋對3M白+銀灰色rope lace 等寄埋黎就換上對pureboost試下效果好唔好
Y-3 d鞋全部都係跟最普通果隻純黑/純白鞋帶

巴打呢對咩款？

其實同Y3係咪一樣？

唔係

垃圾ub3.0

想買返對Nike footscape worn chukka

想問吓各位巴絲知唔知係fit size，細一個碼定大一碼好啲？

上星期 apm 馬拉松見到有

覆錯 自膠

琴日收咗對白色 終於齊

黑白>黑>白，白好普通無咩特別

邊度買？

有無人知對藍香港邊到有 好想要 我uk10.5-11 腳